### Telegram reposting bot

----

Это репозиторий с исходным кодом приложения для перепубликации контента (на данный момент только изображений) в телеграм
канал.

Приложение устроено так:

1. Пользователь отправляет контент в один из ботов вк или телеграме (на данный моменит работает только бот для вк)
2. Бот получает вложения и отправляет телеграм боту
3. Телеграм бот публикует вложения

![Схема](https://i.postimg.cc/vHVB5zFJ/2022-12-17-1903.png)

#### Установка и запуск

1. Установить `node` и `npm`, если не установлены
2. Склонировать репозиторий
3. Установить зависимости `npm install`
4. Создать приватное сообщество вконтакте, включить сообщения для сообщества, в настройках сообщества
   активировать `Long Poll API` и сгенерировать ключ с доступом к сообщениям
5. Создать бота в телеграме
6. Добавить бота в телеграм канал, дать права на публикацию
7. Создать файл `.env` на основе `.env.origin` и добавить токены
8. Добавить `chatId` для канала в `.env`
9. Собрать приложение `npm run build`
10. Запустить приложение `npm run start`

----

#### TODO

- [x] Добавить Dockerfile
- [ ] Написать тесты
- [ ] Линтинг и тесты в `Gitlab CI`
- [ ] Добавить в телеграм бота функционал, аналогичный боту вк
- [ ] Добавить поддержку других видов контента
